【尊重跨性別者】唔用「he」和「she」 牛津籲用性別中立代名詞「ze」

【尊重跨性別者】唔用「he」和「she」 牛津籲用性別中立代名詞「ze」

英國牛津大學鼓勵性別多元，呼籲學生用代名詞「ze」取代he和she，以免得失跨性別學生。

牛津大學最具影響力學生社團辯論學會（Oxford Union）在宣傳單張中表示，希望將「ze」的應用推廣至課堂上。

根據牛津大學的行為守則，用錯代名詞界定跨性別人士是違反守則。

爭取LGBT（同性戀、雙性戀及跨性別）權益人士塔切爾（Peter Tatchell）認為，淡化性別差疑和障礙是好事，亦認為性別中立代名詞值得鼓勵，但毋須強制使用。

英國《每日郵報》

左膠

戇撚鳩

多撚魚

扮法國人定德國人口音
而家大陸都成日用ta包括他同她

要正常人就返啲唔正常嘅人

姐 is not a girl

香港=「佢」

爭咩丫，尊重伊斯蘭 唔食 「豬」以牛餐肉代替午餐肉丫笨

屌你老母 左膠真係痴撚線

除非真係個人天生有閪又有鳩(或者兩樣都無)，如果唔係有咩需要用呢個字?

變左性既咪用變左之後個性別囉，eg.你男變女都係想做女人，咁咪如你所願用she

個啲咩心理認為自己係女人就收皮啦，你天生有鳩有架啦，你諗下就可以變男人咩

因為自己心理上接受唔到現實,就要全世界另外99.99999%人虛構個"第三性"就佢

用基因(XX/XY chromosome)黎定義性別根本唔會有ambiguous case

成件事完全係白痴
個男人咁辛苦做咁多手術又切j又整假西又姓
都係想做個真正嘅she
而家班撚樣竟然叫佢做ze？！
玩野咩

Filthy SJWs go home or I will trigger the fuck out of you regressive snowflakes with my microaggressions

Stfu u cis shitlord

屌
係撚要標籤
最喜歡就係naming

唔分性別幾好呀，有時唔知某人性別，係工作上既EMAIL 要打 "HE/SHE"，好鬼麻煩

onl79

係咪以後唔撚洗he or she怕得罪女人先

On9 咁難讀點讀

I identify as an attack helicopter
19 gender撚同race撚一樣煩膠

he or she就左膠倡議出黎
明明以前唔知性別淨係用he

有鬼佬教我可以用it

學術討論
咁XXY點計

麻撚煩
多鳩餘

如果我係左膠
我一定出黎會話it係物化女性

出黎睇上邊樣性器官

嗰比例有幾多,係咪因為0.0000000000001%人要搞鳩全世界

Patriarchy
Toxic masculinity

多9餘
用“It”咪算

On9

有預感陶傑一定講

一定啦屌

咩叫搞鳩全世界
第一，你唔代表全世界
第二，只係多左一個字比你用，語義上等於廣東話既"佢"
第三，佢冇強制人用，只係倡議，Oxford都唔可以代表全世界
第四，你都識講，男變女就想人叫小姐，女變男就想人叫先生，ze好明顯係for天生有鳩又有閪既人，咁個比例有幾多? 全世界就好似得一千人內，咁六十億份之一千人內，你又有幾可會用得到個ze字，分分鐘成世都用唔著，咁又可以影響到你d乜

自撚大到無倫

乜唔係用they

不過就會好戇鳩
有條友講
They was recommended for promotion to senior membership
都唔知捉唔捉佢grammar好

點解唔用It呢?
IT is a boy. 係咪咁用會俾人覺得做IT狗

1. 我冇話我代表全世界,提議一個新字,即係要全世界學多一個字=搞鳩全世界

2.佢有權倡議,我有權話佢既倡議同你既見解戇鳩

3. 話你戇鳩,係你根本唔理解原文

你睇清楚,佢唔係話指涉"中性人"時先用Ze,係所有男女性別uncertain/廣義稱呼一大堆人時就用,咁既話出現frequency係好高,絕對唔係"六十億份之一千人","成世都用唔著"

我唔想用哩啲on9寫法

4.你用得Ze,就要作埋其他變化, 好撚煩. e.g. 佢個袋= zer bag??

it 係指死物/動物

唔討論性別二元有冇問題
民主 本身就係建基於 大多數 有決定權之餘 要尊重少數人士
你既討論 就係一句ban 依樣野好on9

連係連登既人都民智未開 香港 唔理建國 定普選 都係死得

尊重少數=/=不顧社會成本乜撚都遷就少數

朋友近視走配眼鏡
佢講到咁清楚話人得一句

我既意思係 係社會任何問題 你覺得對方幾on9 都好 少少甜頭都唔比佢地 好易會造成 社會不穩 （利申反左膠 無限爭取特權）
其實我覺得可以就咁加果個字上去囉 冇話逼人一定要用 睇下大家會揀邊樣做主流最公平

點解班學者 會想ze加落去字典到
試下用我既角度向大家解釋下
佢地基於一個假設 ：人只係語言既使用者
建立語言 基於歷史同文化

由於以前未有第三性 即係第三性想用個代名詞表達自己 冇

但係如果佢自己創個字出黎 根本冇人明佢
所以學術權威們希望幫下佢地掛
當然冇可能逼人用

you竟然是boy

1. 第三性根本係FF, 你一係有鳩一係有閪, 唔會有第三種器官

如果你接受心理上當自己係X性就係X性,世界上可以有100種性別

2. 佢唔係用Ze代表第三性, 係用黎取代現有寫法

"英國牛津大學鼓勵性別多元，呼籲學生用代名詞「ze」取代he和she，以免得失跨性別學生。"

哩個絕對係少數特權

He is a girl咪得囉

第三性有根有據 你地視而不見姐
舉兩個例子
古印度第三性係貴族
印第安人 可以自己揀性別
點解最後會變二元性別唔詳細講
當年圖靈年代 gay佬夠係心理病 犯法喇
依家都平反哂

點解英文要有He,She,It?

而廣東話淨係得佢？

叫開扶他

廣東人最先進前衛一視同仁

條友一定係投trump

on lun 9
句句都用ze咪姐係句句都remind緊佢唔係正常人

讀寫障礙？
人地話跟性器官決定用he/she,因為呢個係基因係客觀事實，如果跟主觀心理既咁一個人既性別可以變黎變去，今日係男聽日係女都得所以為呢班人定一個字係多鳩餘

除非有啲人天生又有撚又有西先有資格用ze形容、但呢啲例子幾千萬一都唔知有無一個

到最後原來都係為左同志自我感覺良好要全世界就佢 一早話呢個世界不嬲同志特權

發溫....
同推 gender X 一撚樣柒

個撚個transgender 都係某啲痴線鐘意"話" 自己無性別攪另類既咩....

我想問ze點讀

X好似係dominant allele?

sor打錯係Y

咁點解唔用 they 算

屌俄法德西呢d有性別既文就大撚獲，個grammar要幫佢地從新設計

左膠已經痴撚哂線

幾好呀我覺得 英文就係需要一個中性男女詞

性別中立代名詞值得鼓勵，但毋須強制使用

點解唔叫shit
又有he she 又有it, 一定唔會叫錯
s(he) 前過 h(e), 又可以提倡女權至上

全部用哂ze唔怕錯手寫錯

左膠

會唔會變成 Wrong Ze'Fone?

覺得自己講既野好好笑

嘥9氣

S點樣前過H? 最前係A喎
以前韓仔有諗過將Korea改做Corea 目的係要前過Japan

將it推廣到所有事物上面
或者用this human/that human咪搞掂囉
係要整咁多新字出黎自己玩自己
學又學得辛苦
粵語都係一個佢字萬用架啦

關乜事
有時封MAIL十個有五個知係HE 定SHE時，但你唔知個人係乜性別又亂打HE，人地會以為你唔小心亂打，由其事有D老闆以為係你有MISTAKE，所以醒目就打HE/ SHE等人地知你唔係亂打。

BTW, 乜Q都要懶左膠，不如出黎見識下社會先LA

S-h-it

到時用ze又話標籤依班人

點解好似有陣蝗味？

俄德都好少少，本身有中性，唔逼人加第四五六個性別都應該ok
法西呢啲得兩性

垃圾左膠

拆左男女廁佢啦 共用廁所最好啦
唔係你叫d TB去女廁 情何以堪阿

Ze is a boy

咁 Mr. Ms. Mrs. 喺點叫？

Mz

你諗下個客觀事實 有冇問題喇
事實係科學家假設左得男女 搵證據去支持
但係科學得出黎既結果 男女有九成以上相似
一樣野九成似 而當中果一成 其實有好多唔同既人 homosexual hetersexual Transexual
因為科學對眼相信得男同女 所以先忽略其他數據

有興趣既巴打可以睇下blind to sameness
好睇易明既一本 性別議題書

啲鬼佬真係落後，仲he, she，而家仲要ze
廣東話一個「佢」字搞掂哂

假詳設呢?
一係鳩,一係閪
生育就係兩組基因, 一男一女結合,有咩好拗???
哩啲係事實,唔係假設

"homosexual hetersexual Transexual "
你係混淆性取向同性別

廣東話完勝------佢

但係真心左膠on99

SHE
HE
E

好彩有Trump
如果唔係未來四年人類文明真係會俾左癌毁滅

第時話會得罪某國人，然後用“TA”

除左器官之外既因素呢 荷爾蒙呢
同埋Biological sex係唔係決定一切先
Sex and Gender呢樣野比你想像中複雜

蝗語嚟

ze go to school by bus

屌你 轉頭條八婆推76genders 你係咪26個英文字母連alpha beta都用埋呀

我自己比較buy essentialism
但個世界根本唔應該受physically既野框死

你唔用ze好快就有人話你法西斯/sexists/bigots...etc

Wat ze fuk

Biological sex就係決定性別,就係咁簡單

有啫就係男人,有閪就係女人,同性取向無關,

點解要考慮性器官/Biological sex以外因素,點解he/she/it要考慮transexual

點解要改用一個混亂,主觀既定義,都戇撚鳩

上面話歧視,都戇撚鳩,你有啫,我用he黎形容你,係合於客觀事實,亦無提你既性取向,歧乜撚野視

話係歧視,要求改既不男不女,只不過不願面對現實,不願面對自己既性別,而要求全世界改男女定義黎就佢,等佢心理舒服啲, 都戇撚鳩

ze音 讀屎?

客觀事實你都係中國人一樣

呢個世界上最on9嘅族群莫過於左膠，因為佢帶嚟political correctness,郁D話人歧視，令到言論自由受到侵害
希望Donald Trump上台能夠帶領其他國家撥亂反正

我之前睇過一啲article係用they
They is a boy

你就ff, 有人出世係同時有兩種性徵/冇性徵, 見識少就咪出嚟獻醜